細數抄登各種比外國討論區落後既地方

成日話抄登點好點好, 早洩不思進取點抵死
其實抄登對比其他討論區仲爭幾皮

1. 無得插入video
2018年仲係得插入圖片(仲要係第三方提供)
外國4chan同reddit一早已經有webm支援4k 60fps short video又快又順,
近少少香港討論區/大陸啲蝗蟲貼吧都支援upload影片
係抄登仲要人貼link放片

2.無得reply to comment
講就話抄登多人上個個post都1001
事實上入親去大部分都係無限quote quote quote
一黎刷到個cm無敵金剛棒咁, 二黎想睇返上家留言又睇唔到
呢點無論 4chan, reddit, 2ch, ptt, tieba根本全世界都做到, 仲要係七八年前既技術

所以話, 抄登除左照copy高登之外, 係營運討論區黎講根本無進步過
相反班admin仲不斷做柒野破壞會員既user experience
e.g.
-一開始棒肥絲啲自製icon棒紅左條垃圾煩膠
(明顯係想扮到同高登唔同, 點知揀中隻過街老鼠)

-加入封鎖功能, 令user connection愈黎愈低
(外國鼓吹會員report, admin會處理+主動block user)

- admin 經常性加入討論, 仲要開黃字以示識別, 影響文章討論聚集點
(至今係外國討論區會有admin參與討論, 即使行版主制果堆做版主既都唔會咁)

-首創課金會員制, 抄登為吸金無所不用其極
(咁大流量有廣告費已經賺好多, 仲要開會員制賺到盡, 至今未見外國大型討論區會咁做)

依家抄登仲要有大量垃圾文化傳播, e.g.小學雞當FB用, 所有女人都係雞既扭曲價值觀等等
lihkg

- admin 經常性加入討論, 仲要開黃字以示識別, 影響文章討論聚集點
(至今係外國討論區唔會有admin參與討論, 即使行版主制果堆做版主既都唔會咁)

永遠網絡瘋傳無連登份

幾詳細

樓主知唔知落後同風格嘅分別，好似你第二個point咁，根本唔同風格討論區有唔同嘅設計

憤青

取消左派膠賜酒已經on9
人地Reddit會count晒你開post/cm d正負皮數加埋

上傳影片應該要整，話唔定可以拆開嚟當第二盤生意經營

宜家拆Quote，拆拆下就變哂位好難睇，如果有得Reply To Comment都係一件好事，不過最好就整走個留言評分，其實有啲亂，咁留言排名就用Reply To Comment數量去排

但主動封鎖真係唔搞得，Admin封邊個其實都會引起一大班人不滿，倒不如交返個決定權俾用家自己

搞收費會員其實問題不大，尤其佢會移除所有廣告，但呢個價錢應該開放更多功能去便利收費會員

Admin加入討論個個我唔明有咩太大問題，到時真係有Reply To Comment就更加唔洗擔心影響原帖正常討論

一陣你地又鬧admin亂ban人

admin 經常性加入討論, 仲要開黃字以示識別, 影響文章討論聚集點

經常潛水就真

覺得quote 無咩問題

-加入封鎖功能, 令user connection愈黎愈低
(外國鼓吹會員report, admin會處理+主動block user)

reddit一樣有得ignore user, 某d subreddit直頭成日會block 好多user唔比佢地參加個subreddit既討論.

- admin 經常性加入討論, 仲要開黃字以示識別, 影響文章討論聚集點
(至今係外國討論區會有admin參與討論, 即使行版主制果堆做版主既都唔會咁)

經常性我真係唔覺, 但係reddit都間唔中見到紅字, 綠字多唔多就睇subreddit. 如果有automoderator既話就會成日都見到綠子.

-首創課金會員制, 抄登為吸金無所不用其極
(咁大流量有廣告費已經賺好多, 仲要開會員制賺到盡, 至今未見外國大型討論區會咁做)

reddit gold? 4chan pass?
何況賺到盡又點? 又唔係搶你野. 有人肯比錢而佢地又肯賣關你咩事